睇到男友既上網記錄……

拎左男友既電腦黎用，之後我無意間開左佢上網記錄黎睇，點知比我見到佢search左好多男朋友 肥呢d keyword…… 我睇完真係好嬲，佢自己肥就話呢d叫穩重，我肥少少就嘈嘈嘈，完全唔想再同佢講野，雙重標準！！！！！

唔好咁啦....

返5p啦
上一頁

你肥到個腩擋住條jer仔

拎左男友既電腦黎用，之後我無意間開左佢上網記錄黎睇，點知比我見到佢search左好多男朋友

肥婆

平時先係咁,扯旗嗰陣見到半個龜頭